返了2日文員工，喜歡上一個女同事。。

坐我隔離

樣一段

可愛嬌小形

聲靚

睇看她愈靚

怎做？

拍張相給我們看看

佢有冇男朋友先

不算靚

你已經有女朋友?

文員 笑撚左 sor

不知

我就無女朋友

揾了一個月

我24她26

姐姐

姐姐有乜問題？

無圖溝通唔到

應該不是處了

笑靚
不笑一段

告你性騷擾即係埋得周

我做文員坐係到個個女仔走過都會望下我

鼻子以上男神級

女女女

不是處又有乜問題？你想同人哋塊處女膜拍拖？

我24 無初戀

她可能不知有多少ex 了

上天這樣玩9我

同佢講，我想奶妳個閪

唔係處冇問題

扑厭就飛唔好結婚就得

扑濕佢

有冇示意圖？